點解一個星期得七日？

仆街忙撚到仆街唔夠時間做野呀

我既訴求就係返工

好彩我有8日

咁就咪上連登啦

啲學生又唔生性
好撚忙呀屌，又多deadline

你點有的？

比個地方我放負啦

可能佢返7日先放1日

good afternoon miss law

因為如果有8日
妳又會問「點解一個禮拜有8日」

一個星期70日但都係得2日假仲慘

sit down

咁都好慘喎

好撚想讀返中學阿

你廢咪做唔晒囉

好多人問我 喂 brian 點解一星期得七日
我就咁答佢 普通人就得7日 但我可以將7日變成14日
點樣做到 方法好簡單